%\documentclass[10pt]{beamer}
\documentclass[]{beamer}
\usetheme[
%%% option passed to the outer theme
%    progressstyle=fixedCircCnt,   % fixedCircCnt, movingCircCnt (moving is deault)
  ]{Feather}

% If you want to change the colors of the various elements in the theme, edit and uncomment the following lines

% Change the bar colors:
%\setbeamercolor{Feather}{fg=red!20,bg=red}

% Change the color of the structural elements:
%\setbeamercolor{structure}{fg=red}

% Change the frame title text color:
%\setbeamercolor{frametitle}{fg=blue}

% Change the normal text color background:
%\setbeamercolor{normal text}{fg=black,bg=gray!10}

%-------------------------------------------------------
% INCLUDE PACKAGES
%-------------------------------------------------------

\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[english]{babel}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage{helvet}
\usepackage{multirow}
\usepackage{xcolor}
\usepackage[export]{adjustbox}
\definecolor{purple}{HTML}{A91A91}
\definecolor{grey}{HTML}{333333}

%-------------------------------------------------------
% DEFFINING AND REDEFINING COMMANDS
%-------------------------------------------------------

% colored hyperlinks
\newcommand{\chref}[2]{
  \href{#1}{{\usebeamercolor[bg]{Feather}#2}}
}

%-------------------------------------------------------
% INFORMATION IN THE TITLE PAGE
%-------------------------------------------------------

\title[https://framagit.org/Sklein/AutoLXC-project] % [] is optional - is placed on the bottom of the sidebar on every slide
{ % is placed on the title page
      \textbf{https://framagit.org/Sklein/AutoLXC-project}
}

\subtitle[AUTOLXC]
{
        \textbf{AUTOLXC}
%      \textbf{v. 1.0.0}
}

\author[AUDINOT \& BONILLA \& KLEIN \& TNAIMOU]
{ AUDINOT \& BONILLA \& KLEIN \& TNAIMOU
}

\institute[]
{
      Framasoft

  %there must be an empty line above this line - otherwise some unwanted space is added between the university and the country (I do not know why;( )
}

\date{4 February 2018}

%\titlegraphic{\includegraphics[width=2cm,keepaspectratio]{img/fosdem}}

%-------------------------------------------------------
% THE BODY OF THE PRESENTATION
%-------------------------------------------------------

\begin{document}

%-------------------------------------------------------
% THE TITLEPAGE
%-------------------------------------------------------

{\1% % this is the name of the PDF file for the background
\begin{frame}[plain,noframenumbering] % the plain option removes the header from the title page, noframenumbering removes the numbering of this frame only
  \titlepage % call the title page information from above
\end{frame}}


\begin{frame}{Table of contents}{}
\tableofcontents
\end{frame}

%-------------------------------------------------------
\section{Introduction}
%-------------------------------------------------------
\subsection{Contexte}
\begin{frame}{Contexte}{Framasoft}

    Framasoft voudrai proposé un service Yunohost à la demande.


    \onslide<2-> {Il ne faudrai que s'inscrire, \\}
    \onslide<3-> {précisé le nom de domaine \\ }
    \onslide<4-> {et l'on obtiendrai un Yunohost pret à l'emploie.}

\end{frame}
\subsection{Motivation}
\begin{frame}{Motivation}{L'autohébergement}
    \onslide<1->{Les motivations dérière se projet sont de permètre la prise en main de Yunohost \\}
    \onslide<2->{afin de pouvoir mené à terme à l'autohebergement \\}
    \onslide<3->{mais aussi par la même occasion de pouvoir se détacher des grandes entreprises.}
\end{frame}

\subsection{Objectif}
\begin{frame}{Objectif}{}
    \begin{itemize}
        \item<1-> {\Large Créer une plateforme automatisée de
    déployement de conteneurs LXC contenant Yunohost \\ }
        \item<2-> {\Large Personnaliser les conteneurs afin de pouvoir proposer un système « clé en mains »
    aux utilisateurs. \\}
    \item<3->{ \Large Installation d'un frontal sur la plateforme pour rediriger les différents flux (web, mail) vers les conteneurs concernés.}
    \end{itemize}


\end{frame}

\section{Tâche}
\subsection{Tâche réalisé}
\begin{frame}{Tâche}{Tâche réalisé}
    \begin{itemize}
        \item<1-> Découverte de Yunohost
        \item<2-> Prise en main de lxc, et de lxd
        \item<3-> Création d'un template LXC
        \item<4-> Création d'une infrastructure de test
        \item<5-> Installation de Haproxy
    \end{itemize}
\end{frame}
\subsection{Tâche en cours}
\begin{frame}{Tâche}{Tâche en cours}
    \begin{itemize}
        \item<1-> Création d'un script de création de conteneurs LXC personnalisé
        \item<2-> Configuration suplémentaire Haproxy
    \end{itemize}
\end{frame}
\subsection{Tâche prévue}
\begin{frame}{Tâche}{Tâche prévue}
    \begin{itemize}
        \item<1-> Ajout de la gestion de Haproxy dans le script de création
        \item<2-> Création d'un template de conteneurs LXC avec un yunohost pré-installé
        \item<3-> Rapport
    \end{itemize}
\end{frame}


{\3
\begin{frame}
    \finalpage{
    }
\end{frame}}



\end{document}
